## 试题一、二叉树序列化和反序列化

### 给定一个二叉树，将其转为一串字符串

字符串格式满足：

1. 从二叉树的根节点开始，以先从左到右，再从上到下的顺序储存
1. 数据之间使用`,`隔开
1. 树的节点中，不存在的节点不表示，存在的节点填入节点保存的数字`val`
1. 结尾如果有不存在的节点，则全部忽略

例子：  
如下图中的二叉树：  
![avatar](img/绘图1.jpg)

根据规则，包括不存在的节点如下图（不存在的节点用虚线和'X'表示）：  
![avatar](img/绘图2.jpg)

根据第一、第二条规则，将树序列化得到`"51,7,13,5,X,26,17,X,X,X,X,9,X,X,X"`；  
根据第三条规则，忽略不存在的节点，得到`"51,7,13,5,,26,17,,,,,9,,,"`;  
根据第四条规则，在忽略掉结尾不存在的节点后，字符串应该为`"51,7,13,5,,26,17,,,,,9"`

请完善`BinaryTree.cs`完成上述功能。

### 给定一串字符串，将其转为二叉树

字符串格式与`给定一个二叉树，将其转为一串字符串`题目定义一致，要求将输入的字符串转为二叉树。

请完善`BinaryTree.cs`完成上述功能。

## 试题二、金属加工机床

在基础场景中的金属加工机床和金属条的基础上，实现金属加工机床的金属切割功能（见附件的Unity项目，项目版本为2018.3.0f2）。   
金属加工机床中，有一块圆柱形金属，要求：  

1. 禁止对加工车床模型外观进行修改，禁止对金属外形进行更换
2. 允许对加工车床模型、金属等游戏对象进行Layer的修改以及脚本挂载等不会影响视觉表现形式的修改
1. 当鼠标悬停在车床中的金属上并按住鼠标左键时，显示红色曲线L标明将要切割的截面，如下图所示（红色曲线标记了切割的截面）：  
![avatar](img/未标题-2.jpg)  
1. 切割面垂直于圆柱轴线，切割后的金属截面也垂直于圆柱轴线
1. 当松开鼠标左键时，金属条沿着切割面将金属进行切割，被切下的金属根据物理落下，如下图所示：  
![avatar](img/未标题-1.jpg) 
1. 切割后，剩余的金属依然能够继续加工
2. 具体细节可以根据自己的理解进行补充

面试题请以下目录结构提交：

	interview			//面试题提交总文件夹
	├──	Question_1		//问题一源代码
	└──	Question_2		//问题二源代码

有关面试题的疑问以及面试题提交，请发送至邮箱 `liucz@vrbeyond.com`
